有冇防反射mon貼 成日見到自己個樣會想嘔

個倒影

你可以咁

磨砂mon貼